失物認領，44A小巴往上水

44a屯門去上水小巴，10點前冇收到Tg拎去警署

輕輕推一推

push

推一推

推推推

推

拎咗去屯門警局了